Mr. 嘅歌真係首首都咁好聽

youtube 開自動播放
播完一首又一首
首首都咁好聽
聽Mr. 嘅歌真係好舒服
除左好聽之外,仲有一個好處
就係聽完每一首Mr. 嘅歌之後睇留言就會搵到其他同風格又好好聽嘅歌
聽一首Mr.歌
歌list就多兩首好好聽嘅歌

抄歌之王

唔知佢有冇抄啦
聽落有啲歌真係好似, 例如Such Great Heights同零時起哄
但有啲俾人話抄 聽落又唔覺佢真係抄
但真係覺得佢地首首歌都好好聽
如果唔奶共同抄歌都幾鍾意佢地

利申反對抄襲
但舊時好多歌都抄曲改詞
第五類接觸同昨天都幾好聽

佢哋首it‘s my life係幾好聽

昨天
btw 佢地仲要係原創大使

遇到了

相見好

小傳奇

背影 尋找一千遍 昨天 天下

等不了

It’s my life
It’s now or never
I ain’t gonna love forever

Closer ~ 再一次令你眼睛通紅~

我鍾意無謂再假 如果唔抄歌真係值得支持

It’s my life 笑喊憤怒像無形

奶共+抄歌

it's my life

小傳奇
兩大無猜
雙麵人
那年這天
尋找一千遍

This ain’t a song for the copycat 的

冇人及我 你怎麼竟然說
抄歌之王是我